====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Lorsque je compare nos approches à certains de leurs travaux , concernant des phénomènes tout aussi complexes , je mesure notre fragilité et le risque de nous satisfaire d ' approches symboliques , idéologiques , voire commerciales , ainsi que notre éloignement des réels problèmes environnementaux .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

